傻西黑警97前守水塘 97後守公厠

英國 VS 支那

做人做狗自己㨂

🎤🎤厠所好聲音🎤🎤

咁公廁係臭D, 但有老雞食喎

你老母臭閪死黑警最叻打學生政治犯
對住黑社會好聲好氣
對住大陸西低聲下氣
乜柒都唔做
最叻蝦香港市民